今晚點訓呀 屌你老母

極權國家我屌晒你地老母 推post推到心痛

黎明前一定最黑暗
堅持住啊巴打

極權國家我屌晒你地老母

推呀
巴打要支持住

佢哋背後打既大佬其實係俄羅斯。
比支共更有腦，更惡毒

大家咁話

訓唔著上Twitter一齊retweet啦！ 不過如果睇現場血腥畫面驚唔舒服嘅話，咁就睇新聞啦，會和諧啲#standwithBelarus

前蘇聯冧咗班垃圾高官仲可以冇事換一個名名統治國家,好驚支共都係咁樣

stand with belarus

#StandWithBelarus
#HighlightBelarus
#FreeBelarus
#BelarusSolidarity

推到訓唔著

今晚再推

煲底相見

今晚到Thailand
大家加油！